{"web_data":{"web_name":"Agrupamm_Spain","web_current_name":"Agrupamm","web_user":"Marc","web_database":"Agrupamm_Spain","web_privacity":"Public","web_structure":"advanced"},"style":{"bck_color":"#89b2d1","primary_color":"#000000","secundary_color":"#576ba8"},"user":{"enable":true},"navBar":{"type":"Clasic Navigation Bar","tabs":[{"name":"Inicio","type":"Home"},{"name":"Sobre nosotros","type":"Blank","index":3},{"name":"Transporte","type":"Dropdown","tabs":[{"name":"Arag\u00f3n","type":"Blog","index":1},{"name":"Catalu\u00f1a","type":"Blog","index":2},{"name":"Pa\u00eds Vasco","type":"Blog","index":3}]},{"name":"Calendario","type":"Calendar","index":2},{"name":"Noticias","type":"Blog","index":4},{"name":"Q\/A","type":"Dropdown","tabs":[{"name":"Transporte","type":"Forum","index":1},{"name":"Precios","type":"Forum","index":2}]}]},"gallery":{"enable":true},"blog":{"enable":true},"forum":{"enable":true},"calendar":{"enable":true}}